可惜他有愛侶，還可怎麼爭取？

如題。
眼見自己中意既人有女/男朋友，都已經比打沉。即使有幾投契都好幾咁好傾都好，人地都係有愛侶。愛上一個有女/男朋友既人 都係件錯事

唔知各位巴絲打有無試過呢個現象？

咪搞人喇

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我無搞人啊，我只係呻下

多謝你既冷靜留言

屌真係好憎啲人郁啲就叫人唔好搞人 講到我地真係做緊人第三者咁 明明都講明自己已經專登避佢保持距離 想呻下都要俾人鬧第三者死全家
利申 : 我明你呀樓豬

唉 我明

日日同自己講幻覺嚟㗎啫嚇我唔到嘅 最折磨嘅係已經特登避佢同諗住走人嘅時候 佢又會走過嚟關心下你撩下你屌我唔開心頹皮你咪由得我囉做咩要關心我氹返我開心你叫我點走到呀媽咪

終於有人明好感動，無拆散人，又唔知可以話比邊個人聽 淨係想人明下聽下我呻

同時天涯淪落人

我明
對個女仔有好感 傾左幾日先知原來佢有仔
好彩時間唔耐 唉

投契極 得不到世人的允許

只係中意左人中意左個錯人，但中意左一個人好難話唔中意就唔中意，我好明你 可以簡既話寧願唔識佢

果種感覺即刻好sad 又唔可以繼續搵因爲知之後會愛上左佢

心聲

情場如戰場 要愛就要搶

唉 真係有d灰 咁難得先遇到一個自己有好感同合眼緣既女仔
岩岩開左個頭就要放手 變返過客
希望你幸福啦

超碼自己識得保持距離先，真係唔好抱太大期望，我試過佢同女朋友分手後，無幾耐又一齊返。果種失落 ，都係要維持返可有可無既心態！當然要睇下佢係咪對你有意思。

現今既愛不能搶了

你都要幸福啊，再會搵到一個單身又有感覺既人！

多謝你
緣來緣盡哪位又開始再等待
而家應該諗緊應該hea覆佢定直頭唔搵佢算

驚沉的話唔好搵當路人吧 到時又抽身唔到自己又辛苦又唔開心，總有一天會降臨你度

係幸福會降臨你度 加油啊

多謝絲打
大家咁話 你都會搵到一個好好既男朋友

Ok 咁你後悔一世啦

搶唔搶都要睇情況嘅
唔通人地恩恩愛愛照搶咩

或者乜都唔係

呢個真 收埋自己算數

咪撚搞人啦 仲細咩

屌 終於有人明

咁又唔好咁灰
搵過第2個target 好快就會忘記呢個架啦

我明，你最後點？

多謝你既支持 我會繼續搵返個

係搵到之前咪係度鳩呻下囉～
冇咩大不了嘅

可以點，婚都結埋

我都係踩左落去先由其他人口中知佢有女友
真係唔想介入人地
將心比心
自己收皮算

人地婚都結埋，巴打你仲未放得低？

呢度繼續呻，真係自己收埋算數，最後你選擇走左？

係囉 你放低左未，心情還好嗎？

呻到我搵到下一個

我都感同身受
但理性啲睇係兩回事
即使分開，都唔係一定會同你一齊
朋友...就只會是朋友

以後別做朋友 朋友不能牽手

唉 試過呢種情況3次啦 a女既男友係鋼琴才子 b女既係高帥運動員 c就神秘人 冷靜論岩啊 回望下自己 撚有條件去橫刀奪愛咩

同感，有啲野要分得清清楚楚 好感都未必會同你一齊，最後都係成為陌生人

一定遇到一個單身嘅

以後只做砲友

我地乜都唔係 神秘人係點樣？

可能會有結果呢

只能說我輸了

又唔會o既，我會一直做朋友
希望有打動佢o既一日
又或者等自己有一日真的心死就離開

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開
應該不要回來任你傷害
戀甚麼愛 你精彩 我悲哀

I know that feel

其實道德觀念影響下，愛已經被扭曲了
根本好多人最愛都唔係自己另一半⋯

我都係岩岩先知
試緊走
迫下自己放低

我都明

好辛苦
日日見可以點放低？

唔可以比希望自己先打沉自己意志先 同事來？

他朝君體也相同

加油我明架 放低需要時間，沒有佢我甚麼都不是，但我係佢心中乜野都唔係

真，到最後結婚都唔係自己所愛的...

你發生左咩事 ？

無期望過會有

i know that feel too

樓主件事係點其實

同是天涯淪落人

樓主中意左個有女朋友既人，然後個人好坦白同我講同我無結果但係有感覺既，但我仲係中意佢，默默......其實我知佢會同女朋友終老，但奈何樓主覺得好sad，淨係可以祝福佢

又發生左咩事絲

希望在明天嘛

佢識左我之後同佢五年既女朋友分左手 但我都係唔敢信佢...

首歌好聽

為左你分手？

兩樣野黎，唔係條件交換
佢分左手都唔等於你要接受
要自己諗清楚先，睇清楚先好做決定

三種選擇三條路
a. 乖乖地死左條心
b. 直接開波搞散人地搶人條仔
c. 做條仔SP 慢慢搶佢過黎
比多些少數間可以諗埋d e f g h

有感覺但無結果？？咁條友都精神上出左軌啦
點解樓主會覺得佢會同女朋友終老？

拎定酒水等你

因為有感覺，中意同愛有分別。高層次係好愛 而佢好愛佢女朋友。加上佢好肯定同我講無結果 咁就88得

證明條女搶手 應全力去馬

加油 大家一齊試下放低

放低唔到，我唔會迫自己放低
我會等，不論自己死心或是真係感動到佢
兩樣都要等

最好保持距離，免得比人話係仆街第
三者，我都係等時間等一個我愛既人出現

我都係咁話
人地拍左四五年 點會散

之前鐘意左個女仔
但係係鐘意左佢之後先知佢拍緊拖
而家仲放低緊

無錯，認清自己係邊位先，望住佢地幸福咪夠 自己苦就算

需要呻下分擔下？

果種苦，真係過來人先明

咁咪叻，時間沖淡一切，放下心中雜諗！加油巴打

同佢係同學 一直都只係傾下學術野 佢有女朋友既 我一直都唔會聊佢講其他野 去到今個sem 有一科reg左一齊 佢又會講咩聽日可以見到你啦 又做哂心心眼咁 第一堂見到我又勁開心hi哂望住我 想點姐

情況相近

就係有呢個諗法先最攞命

呢個真，希望愈大失望仲大

fdzone來姐，唔好諗啦！

你最後點

今日佢同我講，佢同男朋友已經漸趨穩定
每一句說話，都好似刀片割落我心一樣咁痛
今晚應該要失眠了......

好痛好痛

個男仔對佢幾差
但佢又死心塌地
我...

其實好兩難，就算個男仔都有意思又點？華人最多繁文辱節，佢飛開個女仔同你一齊佢又要擔心比人指指點點，又要擔心你唔信佢為你犧牲，試下主動d，一定會有轉機

超痛 巴打有無同佢講唔想知，聽完痛睇相仲痛 痛痛下就會死心架啦，睇黎你好愛佢呢 捨得放手未？

男人不壞女人不愛～愛上一個人都唔會理對方好定唔好，將所有缺點都睇到成優點架。你幾好都好，都係無用，因爲你唔係佢所愛既人

就係太愛佢，所以放唔到手
唔想講做左幾多傻野
但真係好鍾意佢

一係等 一係走

有男朋友先正

如果真係愛我就會同女朋友分開，但無。主動過都無用 可能佢清楚自己最愛係邊個

唉真係件錯事 明知自己無機會，往往仲鐘個頭落去，愛情真係玩死人，慢慢來啦，做幾多野無用，唔中意就係唔中意，巴打試下離開下 睇下佢係咪覺得有無你都係一樣

雖然痛，但卻又想知
因為只有咁先可以同佢繼續傾偈
只有忍住痛去傾
好撚自虐

好正常
你有冇見個男仔係好,條女會死心塌地?
多數對條女太好條女就會當你老奉得寸進尺
對條女差先係正路
雖然死心塌地都有極限
但到達極限果陣條仔已經玩厭
到時你咪可以食

我都想離開同抽身，但做唔到
因為真係好難再俾我遇上一個咁鍾意嘅人

諗下你點都唔會打動佢，佢會講你好好但我都係好愛另一半 搵唔到咩理由要留低架，曬心機仲傷心，為乜？

識左佢三年 見證住佢換女朋友 一直等 終於到我

等左三年？

係呀 但我覺得我都會比人換走

一樣都係釺竹意左個同事 一開始唔知佢有男朋友仲得閒flirt 下佢 知道有男朋友之後已經無講
平時係公司都玩得埋，不過私底下唔會主動揾佢傾偈，但佢每隔2 3 日就揾我一次 有時傾傾下自己都係hea覆表情就算，知道沒結果仲會越踩越深 分過一次手，以為自己有機會，不過之後又一齊返 慘

信任問題姐，嗚等三年都好叻豬 都為你高興

我夠係，以為自己有望，點知一齊返 個感覺好似落左好多層地獄咁，然後又要折回人間，無教好訓

不過依家都開始唔ff咁多人啦 明知無希望 費事自己辛苦 下年轉工就乜事都無

真，要諗係零希望，只係同事關係去打沉自己意志，轉工又係遇到新戀情既機會

不過其實都想揾個女朋友唔係本身自己圈子嘅 或者係同事 有咩事起上嚟好惡搞

咁巴打打算轉工先放低佢定點？

我都試過 個女仔有男朋友 我地仲曖昧過 個下如果叫佢跟我走 都100%會 但可惜我唔想做衰人 最後都無拆散佢地 但自己就仲等緊

我都無打算拆散佢地，自問無咁既實力，我覺得如果真係愛你的話，會同你一齊。我都等緊 可惜都應該等唔到

知左佢有女朋友連識都唔敢去識
靜係日日偷望下佢
好驚識左會越來越鍾意佢
望住佢同佢女朋友唔係讀同一間都咁sweet平時咁循規蹈矩 真係好羨慕嫉妒恨
樓主比個hug你

Hug too 自討苦吃來 你同佢同一間學校？

我明
佢係我第一個係學校識嘅朋友
咁啱有幾堂都撞到 可以一齊上
同佢真係特別有緣 亦都好有好感

So what?
當睇到佢Whatsapp icon同男朋友幸福嘅笑容
你還好意思打擾她？
只能夠慢慢抽身
係好自然嘅事
因為如果佢係好女仔嘅 佢都唔會比機會你

不嬲無機會，睇住啲相仲攞命 不過好既係知自己無可能，唉唯有心存祝福但又好愛佢

返學又要扮若無其事咁坐係佢側邊

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

請你知道我是很喜歡你

完全明樓主既心情
有時心累了 唔想再糾纏 決定唔再理佢，佢就會無啦啦揾返你。想放手又冇得放
所以只可以控制自己既情感，放大佢既缺點，令自己唔好再浪費時間係佢身上。相信有更好既等梗你同埋有朋友陪住你！

又唔想同朋友講 唯有呢度放大自己情感 一日唔搵唔習慣1日如隔3秋，中意人原來咁苦

嘩差D以為個post係我開
我們擁吻過 都不算是什麼
反正你都有個好穩定的女朋友
佢同我講過有好感 但應該不會分手吧
到底男仔對好感的定義是什麼
你們都快七年了 問你地幾時結婚
你就話十劃都未有一撇 但應該不會變吧
⋯⋯我好想你 好想你 卻不露痕跡。

唉 我明
開頭話無女 錫過攬過沉左先話其實有女
玩我咩

我係傾左一排就知佢有女
但我明知佢有女都沉船⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Same here
無啦啦冷淡我問咩事先話一直呃住我，其實佢有女
屌 一早話有女就唔會沉啦
好玩唔玩玩感情

係啊會講無結果 唉7年就免啦～唔會為左你架啦，你就重新出發啦，支持你

唔知你所謂主動有幾主動，分享下自己經歷。

同一位女同事玩熟左發現大家都幾夾，尤其生活有d小細節大家取向都一樣，慢慢開始忍唔住想了解佢多d，但個陣有女朋友全公司都見過，唔想節外生枝，所以都要避忌下。直到一日同女朋友分開左但無人知，佢既signal似有還無。最後當然都無開始，但有時諗起都會有念念不忘。

呢啲真係仆街，咁你起返隻船未？

你，最近還好嗎？ 有無打算主動關心下佢？錯過左就無啦架

我都明鐘意一個人係無罪
但人地有另一半 就唔好咁低賤貼埋去
對於當時人嘅另一半黎講
咁嘅鐘意係好困擾

你係咪第三者呢樣野
唔係你話唔係 咩都無做
只係有時會同鐘意嘅人好似朋友咁傾兩句就無野

司馬超之心
對你鐘意嘅人嘅另一半嚟講
你已經係第三者

如果佢另一半未知 恭喜你
你未影響佢地
但如果唔係
本來兩個人嘅好好嘅關係
就變咗3個人嘅煩惱

利申: 我就係當時人另一半 好煩擾

但其實如果唔搵仲算唔算係個煩擾呢？如果當時人有人中意，以無因為佢以放棄另一半，咁都證明佢好愛另一半，其實都係信任問題架姐。不過想知你有什麼煩擾？

即使好信任，都有問題
打個比喻
有條女鐘意你男朋友
或有狗公狗衝你條女
你明知自己另一半無Accept
你都好信任你另一半

但唔鐘意佢地有接觸係好正常嘅情緒
但如果關係上
你另一半同對方可能係同事/同組同學
佢地唔接觸又無可能
而且咁嘅接觸係好正常

但因爲唔鐘意有接觸而產生嘅情緒
已經好影響段關係 好困擾
信又點？

之前佢會主動搵我關心我，但一諗到大家同公司真係好大阻力

我都試過你的角色，不過都係小心，成日提住提住，好快無左另一半 有無同另一半傾過下？如果真係同事/同學，咁可以少接觸，除左公事上功課上。但以我所講既係中意但唔會去接觸唔搵純粹只係中意。以如果你所講既人如果係咁主動去接觸你另一半，咁就真係果個人問題。

同公司係咪驚比公司同事話？

慘得過分左手都無機會?

依家開始啦 返工都唔好同佢咁多接觸 雖然坐隔離位

呢個真，試過分左手再佢地一齊返，以為有希望呢啲叫失落，不過無機會真係好慘

同事only，記住公事就可接觸 無機會就係無機會

呢個無得避啦 得自己可以調節

Haha 時間係最好嘅良藥 共勉之啦 做其他嘢分散下自己注意力 久而久之就會對佢無咁上心

無一齊返都好似無機會

同佢係hall mate 同一科 其實一識就知佢有女 但係都沉船覺得自己好賤
望住佢同佢前一個女朋友sweet左成年 望住佢地有拗撬 到分手 佢話對我係有感覺 但係最後係兩個半月後 佢搵左個新女朋友
今年繼續係hall mate 繼續同一科 未起船 繼續望住佢同新女朋友sweet sweet 覺得好辛苦
點解自己仲放唔低

有無試過主動？試下有無機？

講真中意人無錯，只係睇你有無做左第三者 如果對方有對你有意思又做左啲情侶行為，咪就係比人話既仆街要死既第三者 對方有另一半就好走啦，因為唔會輪到你 如果愛你，好快輪到你

冇對我有情侶嘅行為 最多都只係朋友嘅關心攬攬 但係自己諗多左 以為有可能輪到自己 結果都係空歡喜一場 盡力放低緊 但係未見成效

有，好似比佢知道對佢有意思之後開始少左whatsapp

時間會沖淡一切係個良藥，慢慢來 無期望過就唔會失落，加油

咁你知發生咩事啦 人地對你無意思 醒覺啦

屌 琴日先講完少啲接觸 今日又有身體接觸 唉 想玩無咁埋 但又難控制 佢又係我面前同佢男朋友msg仲比哂我睇咁 見到啲錫錫 心心emoji真係喊出嚟

呢啲只有你能控制 無機會既就唔好想太多，雖然我知好難既事，不過要認清事實 fdzone咋同事咋

啱㗎 所以成日都係知易行難嘛 你走出左未呀咁

無話唔知，但都可以唔開心掛

佢話對我有好感 而我又同佢扑過錫過
咁又算點 我識得有個朋友個朋友
鐘意左個有婦之夫 個男人為左佢
同佢十六年既老婆離婚
唉 好難過 而且我同佢無試過無聯絡
每日不停whatsapp 每次諗住佢唔覆
我就唔再搵 但當佢一搵返我 我又死狗咁秒回
到底放低一個人 係要幾難⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

最後一定無結果的，早日放手，對自己好啲啦！
佢唔會放棄現任，當你係避風港咋，搵你尋快樂，醒醒吧！
最後人地修成正果，拒絕同你往來，到時你更傷心。
依家仲有得選擇，離開佢啦⋯⋯都起碼仲有啲回憶。

係啊 但影響已經出左黎

同意，仲係咁中意 腦清醒但都仲係咁

同我一樣 持續唔開心

一樣情況

係咪有幻想過佢會為左你以放棄7年既人？諗深一層可能會都可能唔會，唔好期望太多，仲有你要放低就續步續步來，例如佢搵你你就諗起佢同另一半有幾恩愛，然後你想應佢既慾望會減低左，起碼唔係秒回。要不斷諗佢同另一半好開心來打擊自己

係即走月 ？

Never contact again

good no contact,加油啊時間療傷

加油呀大家 我都離開緊一個有女朋友既人
男人都係口不對心 想同你玩梗係同你講 "我對女朋友無晒感情架啦"

玩？我地個心好脆弱架 你都加油，斷聯絡未

真

呢個仲衰過話無感情 繼續呃你感受 深夜啦仲更加唔開心

我個心碎撚晒啦
斷緊 我無覆佢

明嘅 咁咪試下係當中學唔學到點樣處理呢啲情緒 因為呢啲實會發生

但你同佢會長期面咩 我一星期對足5日 有時又會3 幾個同事約出嚟玩

你幾大

最好不要騷擾有男/女的人
會有報應的。
祝你幸福

可能有奇蹟呢

好事嚟 費事搞親人地 咁依家係仲鍾意定只係諗起佢

我都係咁諗，啲相最可以打沉自己 佢都同我講無結果 但都仲好中意佢 知無結果但個心都仲係指向佢

奇蹟000000000.01機率來 應該無架啦

係呀 都幾多科會見到
成日見佢放學就即刻打電話唔洗諗都知係女友
好羨慕佢女朋友有個咁好嘅男朋友

我見到佢女朋友up左張合照
我就知係時候醒 係時候抽離了

但抽離真係身心都好攰好痛

如果我見到佢同第二個親密 會忍唔住係街喊

好慘
點解呢要咁玩

一齊左既意思係？咁當然我試過先知原來無結果但都會諗起佢

真，我都好羨慕，就會成日諗點解佢女朋友唔係我 吃不到葡萄的是酸的

我成日都覺得咁樣好無保障 會有陰影覺得下次會同樣發生係自己身上

係 最痛苦係呢個，覺得自己好失敗

咁啱對個人有好感點知已經有女朋友
好彩有問清楚人
如果唔係只會越踩越深到時就死

同女友感情好差
就黎分緊手

呢隻玩法真係仆街到盡

但呢種狀態唔知點解最惹桃花

呢個世界係咁架啦！

仲有一日會等到我信

等到咪插枝旗 掛個號先囉

男未婚 女未嫁

諗起之前有個唔係識左好耐但幾fd 既同事,
佢周不時都會講佢同女朋友有嘈交, 又話唔知點行落去,
又會同我講d 少少曖昧既野, eg 叫我同佢一齊去同事聚會, 當陪下佢,
係office日日都會兩個人走去吹水,
零晨三四點又會message 我話佢訓唔著,
但人前明明同佢女朋友幾好
黎緊佢地結婚喇

究竟咩心態

同個ex一齊翻又應該點

咁應該佢好愛個ex多過你 咁走得

好唔好做翻朋友

通常咁樣就會變sp

真，onlysp，你什麼都不是，不要這麼蠢啊

當初又要比假希望我

因為佢地貪果種偷食既快感
傷既都係輸果個

對
偷食嗰種快感呢⋯⋯

一定會咁諗，聽得人多，會覺得下次到自己

我而家已經係咁 無再秒回
慢左 但都係會覆

好唔開心呀 但起碼佢仲有想起我

到底男人對好感有咩定義

咪又係未去到中意同愛

下個會更好
（雖然呢幾日我喺度諗有無可能有段雙方都唔出軌終老既愛情）

已經唔期望太多對於愛情

唉 好傷人 每次諗起佢地好sweet就想哭
大家覺得插左但無射叫唔叫扑左？
我真係第一次遇到呢個情況
咁樣又叫唔叫出左軌？ 佢又話唔當⋯
利申 無射係因為佢覺得唔應該 所以停

未起到
佢好match我理想型
BTW佢早幾日話同個女仔分左手

我應唔應該等下

我覺得睇定先
當男人想要哂兩個女人既時候有機會咁講

我唔搵佢佢唔搵我 好似話因爲分手情傷緊
但我好怕唔搵唔搵咁就一世

主動D！

今日有搵 朋友般關心
但覆得好一般 係真係因爲情傷定係唔想理我

佢呢個已經係出左軌
咁做其實已經對佢同佢另一半造成破壞
俾著佢因爲食左你而同你一齊
你都怕啦！

做乜咁傻？咩情況下搞到咁？
你主動？

本來黎我屋企食飯 我認我有私心有諗過扑野
但佢就無諗過 因為係事後話返比我知既
到走既時候我主動錫佢同撩佢
咁佢都爭扎左好一段時間先扑既
之後都有見面 但唔係係屋企
唉佢話唔係我無魅力 而係佢話佢用大腦諗野
當理智返返黎既時候 就停左
係果一刻控制唔到個身體 不由自主
不過呢件事都成兩個月啦 7月尾發生的
利申 我屋企果段時間無人 所以先上黎

情傷 似係對你無意思仲對佢前女友有意思

點會無

情傷啦 搵你傾下計咋

但佢之前成日都話想分手

咁我係咪要走？應該點做好

我自己就等緊，因為都仲係好愛

我都想等
但你跟他有無聯絡？

點等 我都怕自己等不到
但我還是會想哭的

同我講話條女之前送過咩比佢
又問我送咩比條女好
跟著問我係咪嬲

我都怕等到最後係佢地復合然後默默唱《好朋友的祝福》